請大家唔好再叫警察做狗

大家唔好再叫警察做狗，
咁真係好侮辱啲狗，狗又乖又聽話又得意，
我地應該將「警察」包裝成新既粗口，
代替「仆街」，「冚家產」，「撚樣」。

叫開香港警察做 公安，sor😅

唔得啊，試過。難想過粗口

聽

叫佢地垃圾先真正跳掣

我會叫公安
之前有個公安仲同返我講佢地叫警察
我話叫定公安無錯
你地遲早都係公安

黑警

中共嘅生滋奶共狗
我覺得叫警犬警狗
係好貼切

咁樣會詆毀左啲「仆街」，「冚家產」，「撚樣」

Agger
狗狗好得意

咁個公安咩反應

無理我 靜左
可能我之後補左句
多謝你地呀公安

叫公安好

我驚佢地食唔起

吊你條警樣
含警啦

賤賊

曱甴

不嬲叫開Object

蓋世太保

叫開曱甴
連字典都咁寫

叫開曱甴